好對唔住兩位被偷拍嘅小姐

完全幫唔到妳地...真係好對唔住
我唔插手可能會有更多人幫到妳地
當時連道歉都冇就走左去 唯有希望妳地會係度睇到...

見你有喊鼠就原諒你啦